{
  "id": 421186591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-91.146869,15.028691,-91.146869,15.028691",
    "geom:latitude":15.028691,
    "geom:longitude":-91.146869,
    "iso:country":"GT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u064a\u0644 \u0643\u0648\u064a\u062a\u0634\u064a"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u57fa\u5207\u7701\u8056\u514b\u9b6f\u65af"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30bf\u30fb\u30af\u30eb\u30b9\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ad\u30c1\u30a7"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ud0c0\ud06c\ub8e8\uc2a4\ub378\ud0a4\uccb4"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Santa Krus del Ki\u010d\u0117"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Santa Cruz Quiche"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:sme_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Quich\u00e9"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Santa Cruz del Quich\u00e9",
    "qs:name_adm0":"Guatemala",
    "qs:name_adm1":"Quiche",
    "qs:photos":408,
    "qs:photos_1k":83,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":408,
    "qs:photos_sr":6,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1074065,
    "qs:woe_adm0":23424834,
    "qs:woe_id":85977,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:latitude":15.05,
    "wd:longitude":-91.25,
    "wd:wordcount":2145,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632385,
        85671733,
        421201597
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":85977,
        "qs:id":1074065,
        "wd:id":"Q693140"
    },
    "wof:country":"GT",
    "wof:created":1459009485,
    "wof:geomhash":"210251972a764752ebb637ca29be5cbc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632385,
            "county_id":421201597,
            "locality_id":421186591,
            "region_id":85671733
        }
    ],
    "wof:id":421186591,
    "wof:lastmodified":1534379332,
    "wof:name":"Santa Cruz del Quich\u00e9",
    "wof:parent_id":421201597,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gt",
    "wof:superseded_by":[
        890434957
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -91.146869,
    15.028691,
    -91.146869,
    15.028691
],
  "geometry": {"coordinates":[-91.146869,15.028691],"type":"Point"}
}