{
  "id": 1226617593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-92.11205,14.76479,-92.11205,14.76479",
    "geom:latitude":14.76479,
    "geom:longitude":-92.11205,
    "gn:admin1_code":"17",
    "gn:asciiname":"El Jardin",
    "gn:country_code":"GT",
    "gn:dem":77,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3596952,
    "gn:latitude":14.76479,
    "gn:longitude":-92.11205,
    "gn:modification_date":"2015-02-06",
    "gn:name":"El Jard\u00edn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Guatemala",
    "iso:country":"GT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Hacienda El Jard\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Jard\u00edn",
        "Casa El Jard\u00edn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632385,
        85671661,
        1108695269
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3596952
    },
    "wof:country":"GT",
    "wof:geomhash":"47d446c0546f59d351b9a34243111184",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632385,
            "county_id":1108695269,
            "locality_id":1226617593,
            "region_id":85671661
        }
    ],
    "wof:id":1226617593,
    "wof:lastmodified":1564228383,
    "wof:name":"El Jardin",
    "wof:parent_id":1108695269,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -92.11205,
    14.76479,
    -92.11205,
    14.76479
],
  "geometry": {"coordinates":[-92.11205,14.76479],"type":"Point"}
}